
// Title of buttons
"OK"= "OK";
"Send"= "전송";
"Back"= "뒤로";
"Done"= "완료";
"Sorry"= "죄송합니다";
"Cancel"= "취소";
"Setting"= "설정";
"Photos"= "사진";
"Videos"= "동영상";
"Preview"= "미리보기";
"Full image"= "전체 이미지";

// Message of some action response

"Processing ..."= "처리하고 있습니다 ...";
"Unknown Error Happened"= "알 수없는 오류가 발생했습니다";
"No Photos or Videos"= "사진과 동영상이 없습니다";
"Synchronizing photos from iCloud"= "iCloud에서 사진 동기화";
"Can not use camera"= "카메라를 사용할 수 없습니다";
"Can not choose both video and photo"= "비디오와 사진을 선택할 수 없습니다";
"Can not choose both photo and GIF"= "사진과 GIF 모두를 선택할 수 없습니다";
"Select the video when in multi state, we will handle the video as a photo"= "다중 상태시에 비디오를 선택하고 사진으로 비디오를 처리합니다";
"Can not jump to the privacy settings page, please go to the settings page by self, thank you"= "개인 정보 설정 페이지로 이동할 수 없습니다 스스로 설정 페이지로 이동합니다, 감사합니다";

"Select a maximum of % zd photos"= "최대 % zd 사진을 선택";
"Select a minimum of % zd photos"= "최소한 % zd 사진을 선택";
"Allow % @ to access your album in \"Settings -> Privacy -> Photos \"" = "\"설정 -> 개인 정보 -> 사진 \"에서 % @에 당신의 앨범에 대한 액세스를 허용합니다";
"Allow % @ to access your camera in \"Settings -> Privacy -> Camera \"" = "\"설정 -> 개인 정보 -> 카메라 \"에서 % @에 당신의 카메라에 대한 액세스를 허용하십시오";

// Localized title of albums

"Slo-mo"= "스로모";
"Portrait"= "초상화";
"Screenshots"= "스크린 샷";
"Time-lapse"= "저속";
"Selfies"= "셀카";
"Recently Added"= "최근 추가 된";
"Panoramas"= "파노라마";
"Animated"= "애니메이션";
"Long Exposure"= "장시간 노출";
"Camera Roll"= "카메라 롤";
"Favorites"= "즐겨 찾기";
"Live Photos"= "라이브 사진";
"Videos"= "동영상";
"Bursts"= "버스트";
